法唔法國啲廢老搭車冇位坐就專登企系啲後生面前？

法唔法國啲廢老搭車冇位坐就專登企系啲後生面前？

經常性發現以上現象

暑假就搵中文補習上啦

髮角